下個月師公出山 至少都2000點啦🐼

🚬

但今日比人夾左一夾先

編檔個班人擺明做鳩佢

🚬😹

請問呢套戲叫咩名? 著古裝會有槍嘅?!

《群星會》，1992年無線拍的電視電影，幾好笑

唔該晒, 有機會搵嚟睇吓先.